究竟係精亦簡定精液間

鄧小巧首歌 兩個都可以

間液精用黎洗手

係精液鹼

俾我

藍亦邦寫詞突登概